傷心酸辣粉的傷心

真正嘅傷心 莫過於自己食唔起小辣
而且出曬水 好似涼左個涼
然後比fd問你要唔要杯熱水
果下抽你水 既心情黎得更傷心

D粉好硬

大辣要加兩蚊

咁激呀 師兄 已經超越我接受辣既範圍啦